過左一個幾月，我條仔竟然做埋啲咁嘅野

利申：焦土攬炒絲，第2、3、4 次反送中遊行有行哂全程，後尾有課金眾籌，發夢落雨會擔遮，日日推post 喺自己wall 洗版就唔駛講啦

條仔自稱中立，唔鐘意遊行，唔會陪我，但得閒會聽我廢嗡
我一直以為佢由一個深藍廢青向淺藍改變緊

但佢竟然背住我偷偷地like 左呢幅圖：

我忍唔住鬧：「DLLM你支持黑社會？！」
佢都火左：「你做乜屈我？」

去到呢個位，突然彈app剛才打嘅野無哂，而家重新打一次，但仲未平復到

大家覺得我應該點做
：分手啦屌
：咁少事一個like 唔好小題大做啦

另外想問下有大智慧嘅連登巴絲，到底可以點分析佢嘅思維模式？
我覺得佢有啲陌生

分啦
中立？算撚數啦

交佢比我
等我屌醒佢

政見咁懸殊好難行落去 核心價值觀問題

價值觀不合，唔分盞辛苦

中立咪即係藍絲囉

大是大非都咁仲邊有信心同佢行落去分手啦

無得救架啦，佢呢d已經係第二級極品，再踩深一層就真係會去劈人、連儂牆打人果d

呢個時候仲講中立
等於睇住香港死

係良知的問題

今時今日仲會話自己中立一係真係政治冷感 一定同你對立 唔敢同你講 佢like咗啲咩 有眼見啦

分啦

你自己都有答案

依個時候仲有中立咪玩啦

哇咁都仲忍到，屎都食得啦

Sorry誇張咗，不過真心奉勸長痛不如短痛
呢啲人點同佢組織家庭

價值觀唔同無得玩架

深藍廢青
唔方搵到錢啦
分啦

價值觀唔同 點行落去呀？

Feel 到佢唔敢比我知

呢個時候仲講得中立
唔止人品有問題

分啦

呢個時候仲可以盲撐嘅真係智商有問題
樓豬咁大愛想照顧弱智仔嘅咪唔好分囉

唔係咁少事一個like 係佢無腦用諗嘢

叫你條仔搞清楚，而家政府出咗嚟認自己做得唔好，咁點解出嚟反抗要受？

港豬與港犬 | 極權下的精神病 | 港式犬儒主義:

絲打，逼佢睇呢段youtube
你未睇就一齊睇

遲你幾十秒

呢張我比佢睇下先

出面大把世界
除非你覺得同佢係 屈穎妍 vs 林超榮 或者係 袁彌昌 vs 容海恩啦

你條仔應該係大陸仔
一係就新移民

黑社會當前冇中立，只有容讓同唔容讓。

你諗清楚咩叫中立先樓主

寧教人打仔 莫教人分妻
收皮啦 佢一係就on9到震 乜都冇了解9up 又或者智力有問過 個人唔識分是非

一係就內心深處人品問題

冇得救....你及早回頭是岸吧啦 講乜都係片面之詞，大事上先反映人品同價值觀啊

分啦 嫁比我

交你比我

其實喺啲明顯唔公平情況下仲話自己中立嘅都係撐施害者聯合國話嘅

政治取態係代表緊處世價值觀
你地咁樣行落去都係嗌交
除非你肯完全唔掂政治
陪佢“中立”

呢個時候仲扮中立既天堂同地獄都唔會收佢

光復香港
時代革命

最撚憎d中立撚 企係高地 屌晒兩邊都得
男人老狗 批判思考又冇 立場又冇 個腦裝屎

得啖笑
呢啲連是非黑白都唔識分嘅人

呢D人個腦已經壞左

唔好諗住可以點得醒佢

分手啦都唔會有將來
唔通你想對住個咁嘅人一世

我地係阻住佢地返工，咁佢地都阻住我地爭取民主

D藍絲最撚鐘意扮哂中立 其實有哂立場 黑社會單野唔出聲 整佢老母山墳就即刻衝出黎屌

要諗下你每次岀去發夢嘅時候
你最倚賴嘅人偏偏覺得你班人係暴徒⋯⋯

需要諗咩投咩票?
你都係女人 你都有機會大肚
連大肚婆都打 然後報警冇人理 你接受得到?

屌， 我覺得21/7單野之後仲可以中立， 呢種人唔識都罷。

我地係無問過佢地就示威，但政府推送中有無問過佢地意見先

立場唔好估估吓，係在意對方嘅就講清楚佢，搞錯左柒嘅係你自已，冇搞錯嘅就ok啦(九成散)

中立即係懶囉 冷漠囉 唔想理囉
睇佢like張圖似乎係藍

一個人係無可能中立 點都會偏向某一邊 只係你講唔講岀嚟嘅分別

好片要推

已經唔係政治立場
係個人智力上出事，唔識判斷

唔分手第日生弱智仔架

佢有冇讀過書

佢直程係冇人性喎

我睇完個post 都諗呢呢段片，exactly 就係嗰種犬儒

即飛啦
男人冇主見真係含得撚
唔洗指意做到大事

良知同邪惡之間係冇中立 面對邪惡所謂中立只係邪惡既一個分支

當初點解會一齊？

呢d時候邊有中立架？
老老豆豆價值觀唔同 真係好難睇到有未來

睇左少少 好有用咁
我聽日迫佢睇

啱，樓主都應該唔會想自己嘅仔女有個咁嘅老竇

絲打 我從來都唔鼓吹人哋分手
但今次我係過來人 你篇文我爭啲以為係自己打
分手啦 呢個時候已經唔係立場問題 係良心問題
你值得一個更好嘅
利申： 因為呢件事同ex分開咗咗

「如果你在不公正的情形下保持中立，那你其實已選擇站在壓迫者一邊。」
— 轉自聯合國官方微博影片

唔想日日俾狗屌就分

地獄最熱嘅火等緊妳男朋一

地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人

分硬 大事大非都唔識諗 仲衰過出去滾 出去滾都有機會會返屋企
飛啦 而且你咁愛香港 望住身邊人咁樣有份想送香港去死
你真係開心 會長久?

「如果你對不正義的情況保持中立，事實上你就是選擇了站在壓迫者那一方。如果大象正踩在老鼠尾巴上，你卻說你不表態，老鼠絕對不會感謝你的不表態。」
— Desmond Tutu (1984年諾貝爾和平獎得主)

中立其實已經係表態嘅一種，表達緊佢支持壓迫者(中共)一方。

相信絲打你拍拖都唔係玩玩下係認真想同一個人有將來
試問你點接受到會同呢種人過世？

The hottest places in Hell are reserved for those who, in a period of moral crisis, maintain their neutrality.
地獄最熾熱既地方係會留比當道德存亡之際仍然保持中立既人

我真係完全唔明一個後生仔點解會藍
書又讀過 長輩圖又識分 就算唔知咩事fb 都會俾朋輩洗wall 話01 tvb 係fake news 啦
根本藍唔到

等佢共享大灣駒繁榮兼且飛鳩咗佢

我女朋友都同你男朋友一樣係藍
好撚辛苦, 如果為左呢個理由分開, 接受唔到我自己

良知問題 721元朗事件上真係唔會有中立

去到大事大非仲中立到
佢真係仲衰撚過d藍絲

去到今時今日仲講中立
分啦屌

深藍應該死返5P

離地中產家庭

係唔係睇得多鄉討，uwants，baby kingdom，

睇埋D cut 前又 cut 後, 再看圖說故事果D 低能片

分手 發夢大把單身好仔

分手啦

唔開心到已經唔記得左

政見唔同=價值觀唔同
改變唔到無謂勉強

一直見到分手post
我無諗過我都會變成咁

傻啦大把人唔讀書唔去用腦㗎

所謂中立只係膚淺思考流於表面
我睇佢連啲人反乜都未知 連政府撐乜都未知
自己企喺道德高地指點江山
依啲垃圾飛咗佢好過
同一個思維擺喺婆媳糾紛你就死

分手啦
價值觀是非觀有問題係改唔到 死症黎

無思想既垃圾。分啦

呢D男人，不分是非黑白，第時點教下一代?點相處到老?

邊可能中立
一係弱智一係唔同你講啫

第二幅第二個唔係就係班鄉黑咩？ 做乜撚嘢

好似都係一個受人唆擺嘅港豬姐 不如試下同佢講多啲 洗佢腦 如果真係唔得就雙方講清楚先分啦
不過中立撚真係好撚on9

有分深藍淺藍嘅

我好多朋友都淺藍
612 全部黃哂

深藍係咪同末期癌症一樣無得醫

制度暴力就見唔到
死物爛左就係咁嗌暴力
打人毆人又唔暴力
呢啲係鬼中立咩

中立撚，真係仲仆街過藍屍

仲上連登問==
俾我有個咁嘅男朋友
我寧願買姑婆屋過成世

如果意見不合，價值觀不一致可以係分手原因，我諗唔到點解政見不一可以例外。

一言屌醒夢中人

好地地做咩要保衛家園 又唔係威脅到你 保衛要藤條

過咗咁耐佢都分唔到是非
再一齊一定累咗你
無論大小事都有機會影響你決定
就算冇
遲早因為依個議題嘈到分手

其實你哋兩個本質係一樣，佢撐政府嘅獨裁，你撐黃絲嘅獨裁。

長遠落去，大家都會痛苦，唔開心

下?你唔係大愛包容咩?
你唔覺得你同封建女性心態一樣咩?
咪當讓下個奶奶，最多打幾巴姐

如果我男朋友係藍絲根本唔會一齊添啦
叫佢自己對住班狗官打飛機啦

分啦大把巴打同你一樣

唔好意思 阻你少少位

聽日 730 九龍塘站 去現場勸手足改變策略

價值觀唔同好難走落去，朋友就話可以少啲接觸啫，伴侶又可以點？

「佢唔睇新聞就戇鳩鳩出左黎」
成個世界發生緊咩都唔知喎
我無補充

721 上環有件垃圾
大家set Road Block 叫佢調頭佢唔撚走
仲比油想撞示威者（好彩無撞中）
聊交打，2 粒鐘後扮暈叫白車
然後話人圍毆佢

可否講多啲

良知問題，講乜野中立唔中立

屌 同你一樣 我條女都係藍 我真係唔明大家都讀咗唔少書 21/7後都可以撐班黑社會保家衛國 好想說服佢 但根本唔聽仲逼我贊同佢 究竟大家道人嘅道德底線可以禁大分別 真係好撚辛苦

做藍屍條女賤過狗我話你聽
一個人樣可以唔使太靚
唔使話係富豪
但良心一定要有
意思形態唔同遲早出事

分手之後留tg係到
好快就有下任

我知邊單了 唔該唒你

屌。件件都係條女藍、巴打勇武
點解得我係掉返轉，條仔係藍尸廢青

做藍絲唔想比人屌又冇理念咪話自己中立囉，閃閃響縮扮中立仲衰過班聲大夾惡既真藍絲

仔之嘛...可再搵過
立場難以改過
大把黃絲男等緊您

到依家都仍然係話自己中立既人 真係最撚可恥
以以自己好撚勁 企係個道德高地係度指指點點

比我一定分手
呢個已經唔係政見問題
係做人良知都冇
我好難信佢係我將來有事既時候會幫我
如果一齊只為飲飲食食尋開心
咁我唔使揀佢呀

冇正評冇負評，
我認為要好撚認真分析一次比佢聽，
佢冇改變既話就飛撚左佢。

黑社會單野已經唔係乜野政治，係講緊人性。
佢到底有冇睇過D片，有冇一絲既恐懼，
哩D就係你要講既野。

小弟起六月之前都係一隻港豬，
完全不理政治，
結果612發夢果陣決定去現場睇一睇，
成個人就醒撚哂。

政府點對我地，D狗幾撚癲，
發過夢既大家都心照。

最後，點唔撚醒佢既就放棄佢啦。

價值觀差咁遠，唔好勉強

如果你想搵個人淨係同你飲飲食食既咪繼續囉
但係如果你要既係一個可以同你傾到計分擔到心事既靈魂伴侶
佢唔會係

我平時訓喺床碌Facebook恰眼瞓都成日撳錯制，分手咁大件事你同佢傾傾睇下佢係咪真係咁戇鳩先。

分啦我要你

比頂帽佢戴下

中立即係想奶晒兩邊嘅利己主義者
只適合同類互相相害

飛

咁啱呀絲打

中立姐係做幫兇
做幫兇姐係撐政府

你條仔的確係撐黑社會，冇屈佢。佢政治冷感都算但連是非黑白都唔分就係一個好大嘅問題。佢like嗰啲垃圾漫畫就證明咗佢根本冇睇到從69開始事件嘅經過，屌佢老母唔撚好再講暴力，睇到721班生番成班喪屍咁衝入車打人咁令人心寒嘅畫面都可以話係示威者錯嘅話，佢真係唔撚係人，係無良知係無腦，同啲咁嘅人行落去係真係好唔掂。

Btw我早在14年已同藍尸女友分手

2019，到你喇

犬儒主義嘅香港人比港豬禍害更大 既然教化唔到就早分早著

on9 呢D根撚本人渣 有咩撚好分析

思想諗法已經唔同 就好似你講唔掂屋企人咁 個種嬲同埋失望 好辛苦 分手啦 基本正常明辨對錯都冇

就算有下一代 你男朋友都唔會識教/教得好個小朋友
例如：何謂民主自由 法治 甚至基本良知
過多廿幾年只會變成公園內藍絲廢老
你諗下會唔會同佢有好嘅將來啦
呢d低質素嘅只會配返低質素嘅女
例如：政治冷感/藍絲先頂得佢順

毀人祖墳都唔知邊個做

大是大非，你sure你可以同呢個人行一世？

2個人政治立場唔同係行唔到落去的 分手吧啦

咁既人連朋友都唔做啦 仲會做男朋友
大把義士仔仔仲好啦

中咩立，犬儒就犬儒啦

坦白講 呢啲男人真係好癈
唔止乜鳩都唔做 仲要企埋係敵人個邊

犬儒之輩
終日只係識得自我感覺良好，唔會真正認真思考
呢啲人唔會點改過，亦都唔駛俾機會佢

同政見不同既人拍拖，慘過食屎呀

唔洗諗 一定分

識男女朋友一定係搵勇武派
佢地未必好大隻好fit
但為左保護重要既人一定會企出黎

分啦
扮中立坤你
根本就道德觀念上 沒有政治立場的關係

推

屌佢老母 真係痴撚線

agree

分手啦
出去發夢大把型英帥巴打

你都有問題
驗下眼啦

我都覺 死症 長痛不如短痛

冇錯...所以中立撚係最鐘意睇TVB口講中立但心裡覺得遊行就係搞事 阻住晒
對元朗事件突發性失智 警察打份工好慘

一般啲懶係中立既人就係最仆街既人
因為正常人點會冇立場 中立既意思係你有一個立場之後先 再去考慮埋對家既思想
但丁：「地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人。」

到依一迎刻都係中立,可以講佢係活係自己世界

扮乜中立啊 藍就藍
你值得更好！

除非你有信心感化到佢
如果唔係大家價值觀咁唔同 仲點行落去

同政府一9樣，無打算討論問題，暫緩問題討論。你都係早日分手，前線大把巴打！

人生中總有幾次呢啲情況
無永遠嘅敵人無永遠嘅朋友
合則來不合則去
無論係拍拖結婚，工作上司同事，定係屋企人
因為無人寫包單企埋一齊就一定啱channel

宗教信仰同政治立場
呢兩樣嘢是旦一範唔同都一講一定世界大戰

一班人黎講 除非避免去討論呢兩樣嘢外
否則根本無可能坐得埋同一台
所以某組織就係唔俾講

更何況你而家拍拖 唔係泛泛之交
泛泛之交坐埋一台都要避而不談
拍拖黎講真係行唔落去架啦

好在我條女唔中意接觸政治
但係都會理解雙方證據先去判斷

分啦
懶係中立嘅人並非真係中立 而係懶得思考 連自己諗嘜都唔清唔楚、無原則無立場
做朋友都唔得啦呢種人

中立仲仆街過深藍

正算POST呢條片上黎，一拉落黎，已黎有人POST左了

政見唔同加屌極唔化真係un鍾意都變成最討厭既人

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

自稱中立
又暗地裏like咗張圖

即係佢一直講大話呃緊你呀
誠信問題

仲可能家暴

真心見人中立都想出聲問點解，點解到今時今日都仲可以中立到人性去左邊

如果有讀幾個台新聞，我唔知有咩理由重支持政府
有的叫佢講講係咩理由，我都想聽聽

利申：黃到橙

中立仲衰過撐警

成日以為自己幫冷血派就係醒目

聽你廢噏都只係想維持關係
既然都唔認同就算啦

屌，同我老豆一撚樣，啱啱先同佢鬧完交

真藍絲假中立，其實唔係政見問題，係個人嘅層次低下啲，凡事都淨係睇表面

呢啲人係真蠢唔係扮傻，同呢啲人一齊實激到爆血管，勸你都係早啲分手，唔係實有下次

香港再冇中立派

正常點都接受唔到無辜市民俾人咁對待我老母港豬612見到d咁對市民都會流眼淚，更可況元朗呢單係黑社會打平民無差別攻擊，根本係良知同同理心問題，唔關中唔中立或咩立場事。雖然深入d睇係源於政治，之後就會睇到衣加政府根本好有問題，但佢衣加係直接將另一方嘅野蓋過哂，盲撚左唔去思考個分別

No offense
你條仔係咪無讀過書？

身邊仲講緊呢d說話既人都係肥媽之流

無腦思考
咁既男人 點信同依靠到佢

執番劑

呢段片好啱畀啲中立撚睇

全撚部中立都有既定立場㗎啦
講中立嗰啲不嬲都係事不關己就安分守己
覺得點出問題嘅人先係問題
然後反而去怪解決問題嘅人搞搞
咪即係偏幫問題製造者囉

利申 都係焦土藍字絲
我老母同你條仔一鳩樣口講中立
實際就藍撚到仆街
我有時情願你擺明車馬大中華區膠
好過咁撚樣偽善雙重標準

慣中立既犬儒
無個人意見，道德高地每邊打50
之後自我感覺良好
其實無用心為社會做過啲乜

政治觀代表咗一個人嘅同理心、正義感，要考慮對方嘅水平足唔足以對自己好

樓主負評你

睇到元朗恐襲都仲中立 同啲差佬係一鳩樣
冇人性

到今日都仲中立 佢係弱智

兩個字
犬儒

兩個字講哂：犬儒

無改變現實嘅能力 對現實失去希望 用麻木嘅態度應對其他人嘅努力 自以為睇穿一切 認為其他人抗爭一定有所得益 但唔會覺得爭取返嚟嘅嘢有價值 所謂中立只係自己建築出嚟嘅高地 好讓佢任何時候抽身出嚟 但又可以各打五十大板

中立都係幫兇嚟，容忍啲黑社會，黑警，同欺凌一樣

政見不同係可以繼續一齊
就好似有D人屋企人係好藍
都唔會個個都咁極端嘈交離家出走

佢藍所以選擇淨係睇到咬手指
選擇性唔睇個黑警插眼在先
佢藍所以淨係睇到司機比人打
選擇性唔睇個司機打人在先
點解我會話佢藍?
因為中立個D永遠都只會話示威係搞事
中立既其實永遠都係幫緊藍個邊
但而加你個問題唔係你地政見不同
你覺得佢陌生係因為佢冷血同冇人性
佢會支持黑社會,支持佢地無差別打人
所以都係分手啦
唔係因為政見唔同
而係佢只係一個冷血既人

其實點解唔可以慢慢解析 感化佢？即使好難改變 但係我相信如果你真係愛呢個人你可以用時間繼續解釋 逐一擊破佢既思維 呢個世界就係有好多唔同意見既人 當初你鍾意佢都唔係因為政治吧？佢梗有愛你錫你既時候 唔通因為政治就放棄？如果真係愛過 我覺得要慢慢感化佢 互相討論 叫佢講佢相信果套 然後你用事實 真相 佢同佢解釋先啱

無腦嘅人仲要對一世？
你自己諗啦

屌啦死廢柴扮乜撚中立呀

我男朋友都係咁發現佢價值觀好有問題 但平時生活係開心 唔捨得分手

中立=港豬/犬儒
難道樓主想俾豬/狗屌？

吾每日三省吾身
經過反送中應該要學識at least每日思考一兩次自己點解愛香港吧？

淺藍犬儒

點止啊？！仲有話老解落到嚟香港就玩完，叫人收手，認定大陸冇咗香港都得，唔忍心見到香港死

價值觀唔同無得搞
分手啦

你係焦土派就睇開啲
叫埋佢一齊支持一國一制
支持解放軍落黎
一齊攬炒
睇佢仲點中立

又係呢啲中立撚 元朗果單野就睇到佢個人有冇道德觀念啦

分

佢過幾年分分鐘變成搞人連儂牆啲癈中咁
樓主真心諗清楚你將來想嫁個乜嘢人

政見唔同只會愈嚟愈大磨擦，遲早散

聽幾個時事評論都講過,政見唔同冇乜所謂
但元朗恐襲仲可以幫既真係朋友都唔洗做
呢個係人性/人格既問題
依家拍拖可能冇乜野,第時一齊生活d醜陋就會浮面
你接唔接受到同一個是非不分,毫無同理心既人過下半世

唔講咩中立
唔講咩政見問題

老老豆豆你女人仔經歷咗幾次發夢佢冇理由唔知幾危險掛
作為男朋友咁都可以唔陪你仲叫關心你咩....

咁後生都做藍絲
冇正義感
冇批評思考
目光短淺 預計唔到俾大陸吞併既後果
扭曲事實 係日常生活都可能會咁
諗唔到了
總之咁都做到男女朋友遲早都頂唔順

中立根本仲衰過藍絲，以中立知名行藍絲之實，卻又不需負責，又站立道德高地，極度虛偽

比你屌就最好

一望到個post，已經等緊呢張圖

都一個月有多仲中立
分啦

比D咁既人屌過 要幫個閪消毒

分手啦屌
呢d男人無良知無血性
唔會當你終身伴侶

大事大非面前仲中立？？？
落地獄啦叫佢

不如爆佢出黎？可以佢有份做白衫打人，等一眾巴打教下佢做人？

佢好明顯係藍,扮咩中立

佢其實係like 左2,中立ge 人點會得閒去like藍野

其實佢係偏藍都算
like完又要扮冇事扮中立咁呃嚟呃去先最扯火

gay

叫你個所謂中立男友睇下好過啦

中出即飛算啦

其實個人覺得“中立”只係拎黎比牆頭草同埋d死左膠用
你可以話自己係另一個立場而唔係中立

其實真真正正中立係好難嘅事

條友價值觀根本有問題，而且無獨立思考能力，早Ｄ放生啦

你重想畀佢屌？

大把人話自己中立但又藍到出面
扮到自己好有理智 眾人皆醉我獨醒

淨係嗰張4格漫畫on9圖都like, 佢個腦都殘障
中立只係企係欺壓者嗰邊，廢話唔洗再講

D人就話比cctvb誤導姐，你成日同佢傾都可以話咩中立
自己諗點解。 比我係你就即分。

分手 條人渣無性 個腦裝屎 你都唔想下一代啲DNA on撚9㗎？

其實價值觀唔一樣點行落去？
唔通你自己一個去遊行咩？

分手啦 你條仔唔死無用

屌 呢啲價值觀實在太唔同
好難長久一齊 諗真啲啊絲打

係政治立場中係無中立

係時候換男朋友
最憎中立派
多數都係懵撚以為自己好醒

叫佢食自已

出街求其揀一個夢遊巴打都好過你嗰件啦

倒果為因,
唔諗下究竟而家個局勢係邊個引起嘅.

你試下引用返嗰晚放工無啦啦係地鐵被打嘅案例,
問返佢,如果嗰晚我地係車廂,你會點?

分啦，呢啲偽中立有時比藍絲更邪惡，用扮中立去評批抗爭者

價值觀問題 今次你可以視而不見下次一樣出問題 道不同不相為謀 唔係要立場完全一樣 但至少有共識大家對於個社會點睇 要爭取甚麼要放棄甚麼 我覺得有方向比較重要

係
大撚把夢遊巴打又靚仔又高大

「地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人。」 但丁

有無叫佢上下連登？睇多啲會好翻

好肯定佢身邊 或佢身處緊黑社會

你發夢擔遮個時求其遮一個無手既男仔都完勝你現家條仔

簡單一問，人可唔可以有自由意見，包括你唔認同嘅意見？

你見唔見佢like其他圖先

擺明係。眾人佳醉我最醒+崇拜當權者

通常會有自卑心態

如果你睇唔起佢，就分

依個時候仲中立同支持殺人犯有咩分別

仲中立？分啦

你條仔好有可能係所謂嘅犬儒之人，所謂識少少嘢就企喺道德高地用兩邊各打五十大板嘅口吻去批評兩方，自己就扮喺冇得輸嘅中立。

好建議各位去睇下呢段片

有個friend同個淺藍結左婚 都已經日撚日同我講想離婚 仲要樓主條仔一睇就知唔係淺藍咁簡單

呢個唔係淨係政見，元朗件事之後點都冇可能仲支技政府，所以我覺得其實係人品都好有問題，分手比較好D。長痛不如短痛，自己仲多啲時間搵個另外一個。

一聽就知係藍絲扮on9偽中立撚

仲中立？ 分得啦

接受唔到男朋友係藍絲/警犬
拍散拖都覺得核突

是非不分，難稱得上為人，本少唔建議玩人畜戀

係暴政派囉

每次同女朋友傾計一傾到呢方面既話題, 多數佢就會轉講期他野或者唔出聲一直咁去逃避...

心底裹真係好sad, 每次都係咁忍住忍住, 唔通可以忍一世咩

性同人性...自己選擇啦...對得住自己先係重點...另外就係預左佢會報復囉...姐係閃卡之類...祝好人一生好運

價值觀唔同就算繼續一齊都冇意思，我勸樓主不如分手好過

雖然我自己未試過
但絲打有無諗住用女朋友既身份去改變佢
多啲同佢傾下呢個問題
如果政見不同好難行落去

點解我覺得呢個post 係宣傳緊嗰個垃圾page 既。

各打五十大板類型
呢啲人通常覺得所有人都係偽善同只為自由利益行事
但事實上呢類中立人士先係最利己主義同嘔心

做野!

岩 6月果陣同深藍ex 分左

恐怖襲擊都支持不如支持賓拉登？
良知水平差太遠無得搞

佢心諗你隻黃絲係床到咪又係比我當狗咁屌

一路當你雞咁屌一路發洩對黃絲既怨氣

分手啦 道不同不相為謀

邊會有中立

分手 分手 分手

政治理念唔合都難行落去

勉強無幸福
呢啲人生價值觀唔岩
第時你地結婚 生埋下一代
你想你地既後代點聽

冇腦蠢唔緊要
仲要係人渣
即分啦

咁都唔分手？
條友遲早都會咁對你

話自己中立啲人真係好on9

你中立唔係因為你理性持平呀
而你選擇對事情不聞不問唔用腦呀

帶佢去比人打一次就有得救嫁啦

中立，咪撚癲啦
我估佢係想唔使出力但有收穫姐

呢d 正宗屎忽鬼

拿，我就唔同意一野判死刑嘅
呢D扮中立嘅粉腸
你叫佢同你出一次前線體驗下
如果佢轉黃
咁你又做一件好事
如果佢死都唔出
或者出完都冇改變
咁就分佢老味啦

宣傳大家去搞9 佢

我覺得樓主同其他巴絲可以比條片比自稱中立既人睇

612 朝早
77 九龍都有呃過佢出過去，旁觀示威遊行

結論係尋日佢like 左幅垃圾相

冇良知嘅人將來對你會好得去邊

其實無中立撚
得蠢撚
佢地「中立」係因為佢地on9無思考能力

試下同我拍拖

啱啱都想貼
睇都唔肯睇既就....算把啦

直線屌屎忽

分手啦屌

可唔可以將啲相轉做辛亥革命五四運動六七暴動同反送中運動

而家已經唔係藍唔藍既問題，係人格既問題

同佢扑嘢
然後搵機會剪咗佢條撚

宜個時勢仲中立都唔係人嚟架
分手啦

分手啦，咪跟著個無腦無良知的

唔好理D花生友講乜
倒返轉你問你自己
你用咩理由說服自己同呢條友走落去？
深藍，廢青，死不悔改，誠信不佳（話你屈佢）
發夢大把巴打單拖
未必高大有型
未必事業有成
但最起碼有良知
你自己都比唔到理由同佢一齊嘅話
咁就決絕D
長痛不如短痛

問題唔係政治取態，係智力

絲打，呢啲咁根本既理念如果唔同係好難長久係埋一齊，就當你而家得，但諗下到左結婚一齊住之後又點呢？日吵夜吵？定互相啞忍？雨傘運動個陣我都係同你同一情況，最後散左返而開心好多，趁後生搵個同你興趣相投既仲好啦！

咪同弱智拍拖 遲早變藍絲廢老

好多知你立場既 藍絲
會同你講佢係中立
跟住係背黎屌柒你

利申：遇過唔少

你想像下
假如將來同佢結左婚
而咁啱有大是大非出現
你地會點

我接受唔到，sor
如果我女人係個警狗或者深藍
我唔會俾佢再做我女朋友
更唔會俾佢有機會佔據我下半生

分手啦 你男朋友無良知加無腦

我好認真答你
你如果想搵個同你過人世
價值觀係必需一樣或接近
如果相差得遠
無可能中做人世
頭幾年可以忍
但忍足幾十年？

我女朋友雖然無like d on9圖
不過仍然係一副唔關佢事既心態
個個星期日自己出去發夢
佢就係屋企睇大陸劇
有時都好灰

老實講，男人最撚大鑊唔係無錢
而係蠢+懶係不問世事
呢種人係極難相處，除非你本身都係呢種人

係中立就咩都唔好做唔好理，等死就ok啦

分手 唔洗諗

無用
利申同樓主差不多情況

發夢見到好多人手拖手full gear出
夢中睇電視聽到物資鏈後方有pair 年輕情侶互叫對方老公老婆然後傳物資
電視度有人天橋上面大嗌「水馬放哂水, 有無需要?」
跑道上推三角鐵馬短跑選手有大隻有瘦柴, 推到D馬起火星
然後條仔打電話黎果陣，聽住佢把聲，我好妒忌，點解我條仔唔係咁......

慶幸大部分ex都係黃
有個係黃但無去發夢 都睇唔起佢
覺得自己眼光好好

講多少少丫
BTW 咁情況你點做 係咪我文宣做得唔夠

中立仲仆街過真藍絲

一睇你條仔就知係政治冷感個啲人
Up唔到野就扮中立 唔要都罷啦呢啲男朋友
到時大難臨頭都係咁嫁炸 自己諗

中乜立
面對中共極權中立即係支持
無和而不同㗎因為係對抗一個極權

唔撚係藍 唔撚係豬 你條仔係犬儒 唔撚好要

分啦屌
大是大非
咁都有得中立？

錯
係又冇大量錢又冇能力/權力
而又不問世事+蠢
因為如果你有前兩者
可能都有機會保護到自己重要既人

你條仔一係係個坐住左個腦既傻鳩 一係無良知自己諗啦

大事大非既時代係唔會有中立
沉默等於為獨裁者護航

價值觀唔同好難相處

無用架
我試過同佢討論
佢駁唔到就開始轉移目標
係咁講其他示威者既所謂'錯'
死話暴力就係錯，問佢警察暴力點睇
又話部分害群之馬
到元朗事件一出無嘢講
又開始講唔係大肚婆個類偉論
總知根本唔會改變立場
最死係話自己中立，但係不停為
政府權貴搵藉口，整係講示威者暴力暴力暴力
一句到尾：示威者呼吸都係錯
ps佢聲稱自己有睇其他台唔單睇tbb
又話我睇蘋果多上腦

佢嗰啲叫扮中立

真係無撚得救
依家打算升級
唔同佢著眼警察同示威者
上升層次到政府同人民
佢最經典係話
俾示威者有投票權就死啦
唔滿意就出黎嘈

價值觀唔同，尤其是呢啲大是大非前，好現實，就算呢刻就算唔分，遲早都分

絕大部份嘅中立撚其實都係暗底藍

冇錯啊同一思維擺落婆媳糾紛
可能你同奶奶嘈交 明明道理係你度
但係佢就扮哂大愛仁慈 話中立兩邊都唔撐
其實咪又係間接幫緊佢老母恰你

人點會冇立場 冇立場只會顯得嗰個人冇腦冇耐性
邊度有利益咪講幾句支持邊度

其實樓主男朋友都幾恐怖
唔會將自己心底諗既野講出黎
好撚雙面

一講就會嘈交... 好撚sad 架

政治立場其實反映緊價值觀
如果價值觀唔啱 都好難捱落去
嘈得多你都心灰意冷啦

襯呢件事睇穿佢為人 唔好咩

我果件

有無人明佢講乜

佢收得好埋
我一直以為佢變緊淺藍

冇所謂中立，佢只係覺得自己啱晒，其他人都係錯

思維同價值觀都唔同,一定散硬

去到呢刻中立同撐政府嘅人係應該離開呢個世界
良心 係無中立

你條仔係犬儒

你企出去佢仲有心機打機， 關心你嘅一係就拉走你唔畀你上去，一係就同你一齊出啦係嘛，唔擔心架咩

價值觀差咁遠好難相處，呢啲人我連朋友都唔想同佢做啦，你淨係呢個幾月都咁難頂，點行一世，生埋仔要點教。

呢d時候話自己係中立即係唔敢表明撐藍但內心藍

正常人一早d7左班差佬

分手啦

分手啦仲等

分手，價值觀差咁遠係相處唔到

唔講良知，佢都算昆9你
唔得誠實

仲想同佢過人世嘅話
你想佢第時點教你個仔？
佢like得嗰張圖即係平時睇開啲藍絲page，懶係眾人皆醉嗰隻
中立只係美化自己無知嘅形容詞咋

話得自己中立嘅, 都係唔想得罪反對派先話自己中立
其實根本就係支持政府果邊

政治立場都代表咗一個人價值觀
而藍絲好多時都係自私，不求真相，忽視公民責任，欠缺同理心
長痛不如短痛呀

果D當然係最好
但唔洗灰心
都係果句啦
有人同你一樣身邊有件藍絲覺得難受
亦都有人好似我咁單拖覺得孤單
世事未必咁完美
無謂去葡萄人地

我自己身邊朋友家人,非藍即灰(放棄香港,諗定移民)
場仗會打好耐 亦都會有好多難受嘅事
721當晚好多巴絲都訓唔著
負面情緒我地都有
但要有堅強嘅心
唔好為呢條粉皮傷心啦

係堅強嘅心啊絲打

藍絲最全鐘意自稱中立

呢個時候仲中立 分得啦 根本唔係立場問題而係人性

大是大非仲可以自稱中立

佢本身有立場 但話自己係中立 偽君子 加上元朗事件已經無灰色地帶 如果仲要撐警撐政府 人格一定有問題

啱啊 樓主條垃圾仔就係人版
到呢個時候都中立個人應該弱智/ 已無道德

其實真係無中立呢樣野，你有兩個小朋友你都一定會偏心其中一個多d，所以咩中立都係假，只係表明左立場同未表明分別。

個人覺得如果立場唔同，除非你地可以一世都唔再接觸呢方面既資訊，唔係實會有大吵既一天，另要立場唔同呢個結係唔化解到。

其實係溝通唔到 大家思路太唔同 一定會好多交嗌 冇可能再一齊

分開簡單

又係d上層利用民主控制民眾
d陰謀論中二病
我個個似係奴性重

你諗下，諗返佢政治立場，同條仔扑嘢都唔爽啦。

麻木相信張圖講嘅嘢，係無腦，唔關心香港政策問題，唔關心未來

話自己係中立，有機會係想突顯自己與眾不同，對警察同示威者都有獨立見解，視為自大

點可以容忍一個無腦，自大的人做男朋友。

價值觀唔同，
仲妄想瞞住你可以留住你？
你諗下佢有一日中出即飛你笑尻你垃圾自由閪？

真心早分早著

佢再次同我講佢係中立

好多深藍同藍絲都會用呢句
連自己藍都唔敢認
鬼叫班隊友咁柒

唔駛明
藍絲logic=當權者一定岩
所以佢地會自主研發好多歪理support自己

明明連登有大量熱衷政治單身A0處男

點解仲可以搵到d 藍屎後生仔做男朋友

分啦屌

條友咁仆街

分手啦
留返過年咩？

Same here sis…
節錄Pro China、有國際視野、理性、經濟效益撚男朋友講過嘅嘢：

關於公義
示威者嘅公義對好多無得選擇嘅人嚟講係唔公義。香港有一百萬貧窮人口，佢哋只想有瓦遮頭有啖飯食，示威者為咗爭取自己嘅公義，為香港帶來經濟損失，如果到時呢班人無工做，無飯食，示威者係夾硬拉埋佢哋落水，令無得選擇嘅人都要付出代價，咁呢啲係咪公義呢？

關於元朗襲擊/警察暴力
警察喺社會上係有特權，係唯一喺香港可以拎住武器周街走嘅人。呢個世界任何地方都有好警察、壞警察，而有人要仇警，咪就係會有呢啲事發生。呢個係人性，係推論事實，而唔係冷血。

關於香港政府
政府係唔能幹，係唔叻，只得六十分，算做合格。（我話：做到咁撚差都有六十分？？？）
香港政府只可以維持經濟運作，等市民個個有錢搵，維持失業率低，其餘嘅事佢哋無能為力。佢哋根本處理唔到咩社會撕裂、警民衝突。既然呢個政府處理唔到，點解班示威者唔試吓收聲，靜兩個月再傾再講，從合法途徑爭取基本法

關於中央政府
香港當然應該聽從國家，因為國家has the biggest brain，小市民再有智慧都不及國家領導層面，原因係呢十年國家政績有目共睹，急起直追成為東方強國，全世界爭住同中國做生意、打交道，反映國家實力有幾強勁。
基本法列明香港係中國不可分割嘅一部分，所有事情當然以國行先，要睇嘅national interest，而唔係只係香港利益，要以大局為重(always see the bigger picture)。
以下篇嘢唔係佢寫，但佢好認同(之前傳話係李嘉誠寫，但證實咗唔係)：
「無論中國共產黨犯過什麼錯誤，無論共產黨中出現了多少腐敗分子，我們作為中國的公民都不要和共產黨過不去。不管是什麼原因，在中國當代由共產黨執政是歷史的選擇。
起碼在現在和相當一段時間內，無論是威望和執政能力，我國還沒有任何黨派和力量能夠取代共產黨，更何況，以習近平為首的新一屆中央班子讓我們看到了希望，也感受到了正能量。
一個政黨和一個人一樣，他可能犯錯誤，也可能改正錯誤，他可能生病，也可能恢復健康。 眼下離開了共產黨，中國必亂，中國一亂，遭殃的是我們老百姓。
近期網絡上出現了許多偏激文章，目標不是聲討黨內的腐敗勢力，而是全盤否定共產黨，這些文章置建國以來尤其是改革開放以來中國的巨大成就而不顧，一味列數共產黨的種種錯誤，種種罪狀，條理分明，數據詳細，語言精到，且風格相近，極有煽動力與蠱惑力，不像是老百姓自發的不滿情緒發洩，好似有組織有預謀的一場攻勢，這不能不讓人懷疑這背後有什麼政治動機 和國際背景。 眾所周知，中國的崛起已引起一些國際勢力的惶恐，美國和日本等一些國家正挖空心思地對中國實行打壓和封堵，其實際目的並非是要推行什麼更為普世的先進理念，而完全是出於其他國家利益的考量。他們出謀劃策，出力出錢培植反共敵對勢力，真實目的只有一個，那就是搞亂中國，搞散中國，讓中國的發展停滯或倒退，成為他們的附庸，以便於他們稱強稱霸。看看伊拉克，阿富汗，利比亞，敘利亞，和埃及吧，這都是美國的傑作。這些被美國搞亂的國家，人民得到的是什麼？包括他們其中的親美勢力，他們真的得到好處了麼？
同胞們，睜開眼，看清楚，不要輕易被人洗腦，不要隨便跟著激動，跟著起哄，被人利用了還自以為得意。我們是中國人，我們不能眼看著這個國家發生災難，我們如果有機會為國出力，我們應該盡力；如果我們沒有機會，也沒有能力為國出力，我們起碼不要添亂，是不是？ 國家若亂了，我們都慘了。眼下我們起碼能做的，那就是不利於國家穩定的話不說丶不傳，不利於國家穩定的事不做，也不好奇，不圍觀。」

關於焦土
所有以焦土手段爭取任何嘢嘅人無資格話愛香港，因為佢哋事實上係破壞緊香港

唔去遊行已經分得手
飯想張口、free ride自撚私

咁都唔分就唔好再討論啦

中立既意思， 就係維持現狀

呢個時勢，中立既人人格仲衰撚過深藍
深藍起碼係為利益而行動
中立完全係智障

又話連登盛產冷氣軍師, 唔蒲頭點識佢地丫

睇左一半已經眼火爆, DLS

我覺得係你男朋友真心愛你姐

其實我同你嘅處境都雷同

絲打值得更好 中立比藍絲更可惡

我估呢個月嚟, 我同佢論政傾咗有100個鐘嘅時間
琴晚傾到4點, 仲要諗佢講嘅嘢而瞓唔着, 今日返工真係想死

去到依一刻重可以自認中立個堆撚樣坦白講重衰過藍絲
藍絲衰撚極都話係盲目支持一個陣營
屌你老母依班中立犬儒企係高地到各打五十大板
毫無獨立思考能力
人地屌柒佢就話中立/唔支持唔等於唔關心
屌佢老母臭閪喇
絲打你重可以忍受到依件垃圾我真係好佩服你

你同佢講，強姦犯同俾人強姦既人都只係立場問題

咁你駁唔駁到佢
講得出咁既野，明顯係既得利益者

自問鐘意駁嘴, 但其實我都唔係幾駁到....只係我同佢個價值觀太唔同, 可以話係各有各道理
我最常講嘅一句就係history will tell. 放長雙眼睇 囉

佢講既公義係聖人既公義
抗爭的確係有所犧牲， 其他人亦有做奴隸嘅權利， 但係人生於世上嘅目的當然係爭取更好嘅人權， 同佢講如果佢嘅立場係做人係為咗做奴隸，咁咪俾佢win囉

有聲

分啊，希望呢啲人第時娶唔到老婆唔會做老豆，唔係生埋教埋啲垃圾二代地球真係多謝佢

我好認同呀
我話人人追求嘅嘢唔同, 生命意義唔同
跟住佢話, 好, 你哋咪繼續囉, 香港未試過真係衰, 到時咪大家一齊食屎囉, or連屎都無得食

另外我都有講過佢奴性強, 佢想否認但唔係幾駁到

以加情況仲中咩立，真係要屌醒佢

而家仲講中立果啲

叫佢地返屋企食屎

自己既立場都唔夠膽大大聲講
分手啦

如果係一個民主政權, 咁講完全無問題
因為出咩問題一定會比人民投票踢佢走
但係佢而家保持中立GE, 係極權政府
即係德國納綷都係合法政權啦, 係咪佢做乜人民都唔可以反抗?

尋晚同條仔講到呢度真係好燥, 忍唔住
佢呢堆垃圾論點建基於一個錯GE,唔應該exist 的政權度, 係咪搞錯哂

分撚硬

絲打代我地送俾你男朋友

我都有呢個煩惱，女朋友雖然唔支持政府，但都唔太支持抗爭，有時想去遊行又要同佢解釋一輪，哄返佢

最近都好迷茫。。。。
希望係到搭單傾下
男友之前雨革有出 之後唔知係咪太大創傷
依家變左失敗主義
我感覺到佢係支持民主
但佢不斷話香港人錯過太多機會 依家又走黎話要 唔配擁有民主etc
跟住依家好偏激 關於個運動既野直程唔想關心
我應該點算

Sorry 呢個人嘅價值觀道德問題
我們值得更好 為自己為下一代 飛佢

話佢知咩叫犬儒

中立係得啲真係唔知既人先得
佢了解件事又話中立即係支持緊政府

似係創傷後遺的一種, 我唔係精神科醫生, 無D 好precise 的terms 去解釋
總之, 之前2014的事件，一大堆年青人心靈受到創傷
傷口會以佢地自己ge 方式癒合, 呢個癒合有3條路:

1) 為左避開再次受傷，佢地決定加入之前對立的強權組織，做蝦人果個就唔會傷 (e.g.UM守過馬路食過蛋的人，後尾走去考警隊)
2) 充滿無力感，所有野都會失敗，總之不要爭取就對了，因為爭取左都唔會成功，咪搞咁多野啦 (e.g. yr BF)
3) 心靈變得強大，堅強，有機會就會再次出手，想去完成之前做唔到GE野

我自己有一段時間都創傷過 覺得做乜都冇用 但今次我見到更多希望所以重新振作
但真係唔知點樣幫佢
好傷心 好希望有一日佢會被感動

分手算啦，價值觀差異好難磨合。更何況喱個而係關乎良知同道徳既議題，佢仲只係識講bullshit既，真係搵過第二個衝衝子好過

唔係政見問題
係人性問題

隔左咁多日
可能無人留意架啦